想跟連仔說聲加油

我覺得現在連登真的充滿怨氣，但不只會員才不滿現況。自從有網絡的出現，加上社會愈來愈自由，經常有遊行和集會，大家多了表達不滿的途徑。我相對處於一個比較體諒的角色，因為就算有多少不滿也好，你一定要 be honest 的是，你在這個社會一定得到某些benefit，不是每樣事情你都覺得「唔gur」。有時打開熱門，見到有人好激烈地反對某些事，或者從早到晚叫連仔仆街，我反而覺得：「嘩！使唔使呀？」
你問我連仔可以怎樣幫助會員？我又不是 expert，如果我是 expert，我做了連仔啦！我覺得好多人指教連登可以怎樣怎樣做，但是會員不會知道你背後 concern 過的東西，亦看不見你面對的制肘。有時我無法告訴你為何不這樣做，但我有我的原因，連仔可能都是一樣。
我想跟連尼住說句「加油」呀！他的壓力必然好大。先不要考慮他做每一個決定背後的原因，不要去 judge 他做得好不好，我真是好想跟他說一聲「加油」，因為這個角色實在很難做。我不想再對他施加壓力，想給他一份鼓勵。
我不覺得一個admin、或者一個論壇可以怎樣幫助會員，一個admin應該盡最大能力去提高論壇的質素，但哪個人可以幫到你呢？就是你自己！重點不是要求論壇給你多少自由和會員福利，而是在有多少錢和福利的情況下，適當地調整個人心態。錢可能是愈多愈好，但 at the end 都是在乎你怎樣面對，所以我好希望自己的文，可以為會員帶來一些動力和鼓勵。